好多狗車在觀塘出黎，去緊油塘！

小心